即將要係西班牙留一年以上

有冇巴打有喺歐洲搵工嘅經驗？
有咩求職網？要注意啲咩等等
有eu passport會否較大機率請到？
戈邊會唔會有岐視？

freshgrad, 讀management

乞求